# A faire

## Comptes utilisateurs:
    - Table User (idUser,idusername,password)
    - Interface Connexion
## Procedure d'Achat
    - Table Service (idService,ServiceName) - CRUD
    - Insertion Nouvel Demande d'achat : (Si connecté) - Table : *PurchaseOrder*
        . Choix du service
        . Ajout des Articles à acheter : Quantité + Article
        . Fonctions :
            * Modifier PurchaseOrder : Status(Annulé, En cours, Livré)
    - Liste des Demandes d'achats: 
        . Filtre Etat (status): Tous les demandes , En cours, Livré, Annulé
        . Filtre Date demande (PurchaseOrderDate)
        . Filtre Par Service
        . Par demande : Bouton voir Fiche Demande
    - Fiche Demande d'achat
        => Liste de tous des Documents d'achats (BC, Bon de Réception) => Avec Status Validé
        => Nouveau document d'achat -> idPurchaseOrder préselectionné(figé)
    - PurchaseDocument:
        - Ajout Colonne : idPurchaseOrder 
        - Ajout Colonne : status (Rejeté ou Validé)
        - Fonctions : 
            * Modifier Status : Rejeter ou Valider => Si validé 

## 
Aina :
- View An'i Aina tsisy lasa taty : views/Customer.php et views/Item.php 
- Le model Koa : CustomerModel.findarticle sns
Ryan : SalesDocumentModel::GetById() ty koa tsy tonga taty

